其實罷稅未呀，香港人入

一邊屌狗，一邊俾錢佢出糧
香港人你哋係咪戇鳩㗎？唔係戇鳩唔該立即發起罷稅行動

推

10連

1

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

我仲未交稅 突然唔記得左點交

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

2

利得稅!!

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

係班香港人係咪戇鳩

你

政府最大收入是賣地，根本對佢地無影響。

推！我無野講！

再唔罷稅香港人攞去堆填算

政權完撚全冇合法性

含撚啦P 牌仔

元朗撚比保護費就得啦

喂，香港人
警犬收你份糧打鳩你呀
唔打鳩你都打鳩你啲仔女
：傻閪，仲交稅

立即全民罷稅！有福利要攞盡！

香港人戇鳩已經唔係第一日嘅事
樓主算啦

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅罷工罷市、提擠中資銀行等等，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

罷稅始終係犯法，預咗唔會太多人做，但罷工罷市、提擠中資銀行呢類就係合法，每個人都可以做

唔交稅佢會問你老細拎
你老細會係你份糧度扣
利申：試過

唔好叫人唔交稅

你要提佢地唔好大頭蝦唔交，

因為冇錢買狗糧

推呀

推啦屌

成班戇鳩交稅
出糧俾我又點？
打柒你呀

10 lin

3

4

5

6